\documentclass[12pt]{article}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{amsfonts}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{hyperref}
\usepackage[french]{babel}

\title{Le Triangle de Pascal}
\author{Audrey Martin Mohamed Saidane Tom duconge}
\date{\today}

\begin{document}

\maketitle

\tableofcontents
\newpage

\section{Introduction}
\subsection{Présentation générale du Triangle de Pascal}

\section{Fondements Mathématiques}
\subsection{Ensemble des nombres entiers}
\subsection{Définition et notation d'une factorielle}
\subsection{Définition et notation du nombre de combinaisons}

\section{Valeurs Triviales et Exemples}
\subsection{Valeurs triviales de combinaisons}
\subsection{Illustrations graphiques des fonctions}

\section{Triangle de Pascal}
\subsection{Exemples de Triangle de Pascal}
\subsection{Théorème et preuve}

\section{Calcul et Algorithmes}
\subsection{Algorithme de calcul des valeurs de combinaisons}

\section{Théorèmes et Preuves}
\subsection{Théorème de binôme de Newton et sa preuve}

\section{Ressources Bibliographiques}

\section{Conclusion}

\end{document}

